Windows 7開機彈boot manager

一開機彈windows boot manager叫我選擇系統
但得Windows 7同埋個Windows Memory Diagnostic俾我揀
同埋係呢兩個選項不停反白咁跳
當我禁左一下tab就冇事
有冇巴打知點解決

洗機

換keyboard

拍片睇下

裝 linux + grub2

Bcd